真正式父母官……

中國貪官事蹟令人瞠目結舌，一樁接著一樁
中國華融前黨委書紀兼董事長賴小民2018年4月17日落馬後，家中先被搜出2.7億的人民幣現金，又遭中國官媒報導，賴小民丟官前擁有的百餘名情婦，竟被他安置在同一社區中，社區中許多小孩都得喊他一聲「爸爸」。

根據報導，賴小民擁有100多間房子安置100多個情婦，加上他的貪腐共犯結構網涉及百餘關係人，個人獨擁「3個100」的紀錄。
情婦是公司主管

2018年4月17日早上，時任中國華融董事長賴小民在前往中國銀保監會開會路上，當場被帶走，中國官媒也宣布了賴小民正接受調查，隨後，中紀委便通報了賴小民落馬的消息。

21日，中國《新華視點》報導稱，賴小民落馬前在廣東珠海投資開發房產項目，並將100間房產給了前妻和情婦們，據悉，賴小民的情婦們身分複雜，包括了知名女星、華融內部職員、利益輸送炒股等「密友」的介紹等。

賴小民將這些情婦們安插在旗下公司裡，讓她們成為公司的高級主管、甚至董事長或總經理等，根據報導，賴小民還會按親密程度以編號稱呼，「足見人數眾多」。
安置在同一社區

中國相關部門已查明，賴小民透過華融置業等子公司在廣東省珠海市開發某地產項目，總共120間房，其中100間全部透過人頭分給了他的前妻及諸多情婦。
經查，擁有如此錯綜複雜的情人關係，賴小民竟把她們都安置在同一個小社區裡，部分情人還為賴小民生了孩子，更神奇的是，這些情人們沒有出現任何爭風吃醋的糾紛、衝突，和諧相處。

另外，根據中國《財新網》的查證，賴小民遭到調查期間，他在北京的多處房產中共搜出2.7億元人民幣現金，總重量竟達3噸，而賴小民母親的戶頭內也有逾3億元的人民幣存款，也是華融相關人士逢年過節以各種方式「孝敬」的累積。

江派白手套

2月，賴小民以受賄、貪污、重婚等罪嫌遭到起訴，是中共十九大後首位涉及重婚罪罪名的官員。

現年57歲的賴小民是江西人，是江派分支「江西幫」重要成員吳官正於金融領域的親信。

賴小民先前曾與安邦創辦人吳小暉、明天系掌門人肖建華、華信董事會主席葉簡明等多名江派「白手套」都有生意往來，3人也都持有華融股份。

城戶光政

爽過做皇帝

做呢種人情婦先爽，一年屌兩次

分分鐘唔記得左你
屌都慳返

咪傻
以支那人性格,呢100個女人肯定有人民內部鬥爭
失寵慘過死

睇少啲支那劇
Btw支那妹身材真係唔差
仲要睇落好淫

中國强大了
賤民門分享到成果未